屌泛民不如槍口一致對外屌建制仲好過

其實我地冇咩能力玩分化
泛民同本土之間互屌，只會白白益左建制派
得罪講句，你睇2016年射落海，白票同棄權比泛民就知，你可以話係比建制分化左又好，憎泛民左膠都好，無可否認建制派係咁嘅情況下係白白得益，之後個幾年香港變得幾快，立左幾多香港人唔想立嘅條例，進一步損害香港核心價值，大家有目共睹
我知有啲人好撚憎泛民，認為佢地係左膠阻住曬，亦都有人認為佢地係敵人，咩都好
講真，你覺得建制同泛民邊個先得我地真正最大嘅敵人？泛民都會話百屌成才，唔係個個都咁守舊，裏面都有啲新血去代表香港人嘅聲音
相反建制就只會聽中聯辦同港澳辦支笛，再講白啲，就係中共叫佢地造咩就造咩，做共產黨嘅香港傀儡，照單全收，咪同我講班建制會反映香港人嘅聲音，代表香港人嘅價值
相比之下，你覺得邊個仆街啲？

利申 見近排啲po又開始玩分化，有感而發

自推下
唔好再玩分化了

推

泛民存在就同假普選方案一樣
比個假希望大家

建制屌好似無停過

巴打推下啦
我P牌黎
唔想又咁快沉

正解

要屌泛民都等建制收左皮先啦好嘛

建制派先係香港人嘅敵人呀

槍口一致對外

唔面對現實就唔可能進步
難得今日風向終於回歸正軌
又想屈分化 共諜 鬼？

泛民同保皇本身就係共生關係
泛民收皮,保皇就會比中國收拾
保皇收皮,就算泛民執政,到時就會發現泛民更無能